通常28car 班賣家mark up 幾多到

見過好多comment 會有乞衣開1/3個mark up價
唔係想做乞衣，但又唔想做傻仔

嗰啲柒頭回佢都on9啦 我放架車十皮 佢還我六皮 拎去劏都唔益佢

D唔至在既多過TRADEIN價幾千己經肯走, 又有D堅持市價走, 亦有D人換條鈴己經講到心機車惜售, 要睇賣家心態無得話幾多錢, 但最好見面前初步傾下BUDGET唔夠唔好晒大家時間

我唔係想學佢地，但係真係完全唔知價
係唔係都係睇多幾個比較下？

有無地方可以參考個trade in 價？

十鬆萬車你當大眾接受既價錢減3-4皮左右, 熱門差距細啲,冷門差距大啲

減三四成喎 你真係覺得個賣家會屌？

通常叫低一半

最撚正係成日都見到啲柒頭皮話有心自用 我屌你老母你買撚左拎去撞都唔關我事啦下話

乞衣

開5萬8
還1萬2都見過
冷門車都唔駛還到咁盡架

你唔制大把人制, 車行D貨源源不絕

可能全世界都唔知價

你睇架5萬既車/50萬車既車, 冷門車/熱門車, 還幾多可以差好遠wor好難一概而論
老老豆豆我賣車既話, 如果個買家車都未睇就講走1/3我真係覆都費事

緊係叫低d 談判係咁架啦

車爽有力！
有心自用！

有啲開天價等人還價

話叫低價乞衣?
你mark 高價就好清高?
50 步

直版任驗，車爽精神

女車主，送仔女返學用

其實想買部hybrid 代步，算冷定熱？

女車主 少d精味

咁我又覺得用買去撞做還價理由會大說明力少少

好多都開貴
仁孚二手cls 開45-48k
好多都夠膽死開人55-58k
差十皮

我都想買部ct200h，見人地放14 我想還11 唔知過唔過份